痴線嫁 成套黑豹都黑媽媽 望唔到人點睇呀大佬。。。。。。。。。。。。

你盲嫁？

聽聲都夠喇
Wakanda forever

歧視

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

黑豹邊度有人？